沉左sp船點算好

人生第一次穩sp就沉，到底個隻
想上岸個陣佢話，其實我對你都有好感
結果又跌翻落水...
到底有無人成功從sp變成男女朋友...

佢係一個點既人先 靚唔靚仔先
俾多D資料黎先啦

樣就中上咁，不過好有人格魅力嘅人
background就同自己差唔多

野就你扑
橋就我諗

一上過床就有愛

利申：過來人

你係男定女先？
男既話就收皮
女既話就食屎

其實咩叫有人格魅力
有冇啲例子

你依家放棄你將來實會後悔

EQ好高，好識講野，聰明仔咁

但係唔放棄....就繼續沉
如果佢真係鍾意我都還好
我怕佢講呢句
都係for可以拖我耐d

sp船good luck ...you r not a窿

我係因為對佢有好感先做...
但係佢就一定唔係

你上左岸未🤦‍♂️

自己想要既野 自己努力爭取啊 人一世物一世 盡自己努力去爭取囉 唔好令自己後悔就OK啦

其實你容忍到佢之後搵SP
佢可能唔介意拍拖

走啦 沉sp船真係低能

女人都係雞

叫雞咩沉船沉船

無sp

垃圾 女朋友都冇學咩人搵sp

我有同佢講嘎...
但係佢就話有好感，不過要時間驗證
我話唔想等唔要再keep關係
佢有比我走
只不過我自己賤再穩翻佢

你估人地淨係得你呢知sp咩 訓撚醒未
本身搵sp呢個行為已經on9

佢係話唔想拍拖....

男人對SP只有性無愛
唔好諗咁多

Sor9

免費肉便器

都明自己蠢...
成日幻想有希望...

條仔都唔會沉你船啦
好心你出黎玩就咪認真啦
到頭來傷既咪你自己

利申有過幾個SP

佢床技如何

咩叫穩sp

問嚟托柒咩 話冇可能你咪一樣中個頭埋去

我諗唔多少都有好感既， 但通常都會揀返原本果個
除非原本果個真係分手啦
咁你先有機會

都係...
開頭都係唸著玩玩下
點知搞成咁

超好...
唔係點會想私有化佢

屌 咩叫沉船識唔識

免費雞

sad but true....
都係穩個位發洩下咁

其實咁新潮搵sp做乜撚嘢
沉船咪又即係玩唔起

Btw條友話而家唔想拍拖
係唔想同你拍炸

係真絲就醒少少啦
不過你已經搵咗sp所以都係⋯⋯

佢單身ing

冇呀！臭雞

貼自己加埋sp幅相出嚟比大家過目下先

you know the answer

公廁可以留得住入去屙尿既人？

你咁撚cheap 做乜要同你拍拖
唔係你條仔都屌得啦
你係佢心目中無價值架啦

算啦
依家啲細蚊仔亂用
用用下再細蚊啲既就以為係咁用

咁屌多幾次就有感情ga la

加油

搵so for性需要
無話咩新唔新潮
講到好壞咁

Your name

搵sp唔等於咩人都做得sp
其實你地個腦點諗野

上連燈問係咪傻撚咗
實俾人話你雞

唔想（同你）拍拖

咩叫穩sp?

=口花花 tum到你好開心

有幾cheap
無男朋友都一樣有性需要
沒有誰比誰高尚

人地當你免費雞ja

通常講呢d米無視佢，預左

ho true....
我都feel到自己係因為佢識講野，夠風趣先會中意佢

穩你老母 米你老母

拉 咪霸住個熱門

拉

警世

所有SP第一印象都係任意濫交，貪你有得屌先搵你咋
屌完你呃完你咪又係搵返個乖乖女拍拖結婚
咁撚容易屌，唔通搵你？

自己忍痛斬

咁佢事實係丫嗎

依個真 女人揀sp條件仲高過揀另一半

搵得sp你估得一個咩
對住邊個咪愛邊個囉
咁都好信

其實做sp 就唔應該有愛
不過樓主 有無分清楚
係因為做完愛先沉船 定點

就係話玩嗰套「有性無愛」
個concept係新潮啲嘅
係冇話好壞㗎

但樓主又沉船
咪即係分唔開呢2樣
盞搞

吓？
你以為有sp 等於人人都做得so呀細路？

cheap過做雞,雞都起碼有錢收
做過免費雞仲有人要?

咁撚高尚下次拍拖夠膽咪同條仔講做過人SP

都有啦
不過真係做左幾次先發現成日好想搵佢

咁個男人係咪就免費鴨？

大家各取所需
咁都叫免費雞？

試完車岩渣就上會......最緊要唔好上左賊船或On99做助養人。

放棄啦

你咪當人哋免費鴨囉
男人有得屌就得，你當係咩有咩所謂
越多女人好似你咁諗就越好添
自以為攞對方着數

多數sp 唔會擺感情
你分唔清楚 性同愛就唔好再繼續落去啦
辛苦個個係你自己咋

咁你問嚟托柒咩

其實都公平相處
無話當對方d咩
開心下姐
五洗甘大怨氣嘅

沉船就早啲斬啦
唔好ff太多
就算一齊到都唔會耐
有第一次就有下一次

女朋友都無錢收, cheap過做雞
家人朋友同你食飯都無錢收, cheap過PTGF, PTGF=雞, cheap過做雞

以你價值觀, 你身邊好多人都cheap過做雞, 同你有交往都幾慘

宜家都醒少少啦
之前聽完佢話對我有好感
真係幻想某日佢會主動表白etc
宜家都知五會有呢一日
慢慢上緊水
不過無甘快甘解

點搵返黎？

佢話對你有好感咪就係識講野囉
你以為佢真心

之前斬過一兩日甘多
但係日日keep住傾計好似成習慣甘
之後都當無事發生甘穩翻佢
佢又當無事發生甘
照做落去

做得已經係啦細你老母路咩傻仔

app識

真，G持

睇黎你都係唔適合玩呢個遊戲
當佢佔左你既生活一大半
你已經輸左

講下點樣由陌生人到第一次上房果步

我入到嚟

身邊有朋友係咁 仲一齊緊 就黎3年 已同居

輸得好慘
五會再玩呢d野

搵SPCHEAP唔CHEAP呢樣嘢, 個個人睇法唔同
不過最後果句同意, 最緊要同將來男朋友/女朋友交待清楚, 如果大家都接受嘅咪好, 無謂到時條仔/條女又覺得心裡面有條刺走上嚟開POST

本身都大食+dry好耐，有需要，佢又識tum女個type
米最後約左出離入房
ps.出離之前無見過對方...點知比我汁到個高質友

我都係
其實未扑之前都已經好夾
成日會好想搵佢
但之後佢開始冷淡
啱啱del埋我了

其實我都有識得一個人，都係同sp一齊左
不過佢之後都有繼續穩sp甘解

五你老母，甘你老母，穩你老母，米你老母
p牌仲要打埋死人5p字，又學人搵sp，睇死都係mk妹老泥妹，學好打字先上連登啦

sis？定巴？
起碼佢都有主動del你...
我覺得甘樣容易上岸好多...

有好感，但又比你走
Bull shit

因住被人狂話你雞呀絲打
連登唔係老蘭呀

香港既女人被你影衰晒，今次真係雞，全部都係雞！

我介意呢d就五會po上黎啦

想知女仔無感情基礎真係可以同男人扑

好難，如果你係男，你會同免費雞認真？

睇你open五open mind姐

你地幾歲

發現樓主最大問題唔係搵SP, 係文盲

佢係絲
佢del左但無block到
依家個心仲係好sad

約出黎係咪好似朋友食餐飯先
然後有默契咁一齊上酒店開房
第一次就同個39547既人去開房係咪會有啲彆扭

扑野果陣咪open囉

一句講哂
啱feel咪得

真，終於支持你講既野
其實你要自己犯賤，做雞做公廁被人玩完即棄乜都好，管你唔到
但唔岩地方囉，做雞沉船擺上連登講唔該去翻適當既地方，仲要用5p字當呢到係你d 交配app？

男就話唔啱feel都可以去馬姐
女都得咩

呀仲打5p字，家陣係我地介意呀屌你老母

連登仔有曬呢d特質

即係乜background?

俾男仔分左果個zone之後就好難會拍到拖了...

條仔就真係當樓豬 just a 窿啦👉🏻👌🏻

玩完就算啦
下次正正經經搵對像
不過千祈唔好坦白呢段歷史

護雞又唔係有得比你屌 嘈乜鳩

點好法

分享下點為之好既床技？

真心想問，咁拍拖個陣係咪會同埋對方講自己同過幾多人扑野(就算係前男/女朋友)
同過1個男朋友+1個SP扑野 VS 同過5個男朋友扑嘢，邊樣會易接受啲

淨係cctoy班撚樣已經收得皮

點識？點撩到成為sp?

屌你老母不如你返5p 又米又甘

咁係咩原因你地唔一齊先?

男人對自己送上黎梗係有好感啦
又唔需要付出d咩
唔直接拒絕你都係為左之後可以繼續屌

你同呢條友一齊之後都好辛苦

個男人宜家都唔鍾意你
之後更加唔會珍惜你

同埋 佢話單身你就信？
你又係唔係單身先

冇可能
扑得都一定係有好感

沉Sp 你都係唔啱食呢行飯

妳外型上又乜質素？

女人唔會信

如果個男人係對你有好感就已經拍緊拖啦
有好感+唔想拍拖+想同你做愛
咪即係繼續SP囉

臭雞選擇性失明
仲有個On9仔護主

第一個SP係易D 因為你未慣呢個有性冇愛既關係
覺得做撚左就有感情

女仔要啱feel我梗係知
我係想知約個陌生人出黎上床係咪會好尷尬
如果本身識得既就唔會有好尷尬既問題

有就實有嘅

即係身經百戰過
呢啲有咁多經驗既男人唔係player講都無人信
我自己試過

超好即係實戰經驗豐富
唔介意

肉便器唔好問啦
屌你老母做sp做撚到咁
好撚肉酸
搵得sp做男女朋友預咗永遠心入邊有條刺
就算大家唔講 遲早有一日嘈交拎返出嚟講

同埋要預咗畀人綠嘅心理準備
搵得sp就唔會得你一個 清醒吓啦

同過10個男朋友扑
都好過同過一個sp扑

揾多個sp ,取代呢個sp ,不斷有sp就唔會沉la搞掂

咁唔怪得咁多人搵返ex做SP

btw 係邊到搵sp

朋友成功由sp到拍拖到結婚

你同男朋友扑, 係有愛先, SP係淨係性
你絲? 你介唔介意男朋友出去叫雞咁解咋嘛, 唔使同我解釋, 你自己接受到就得

一齊又唔係呢種感覺，你搞清楚係想要感覺定真係想同佢一齊先。

醒啦

做我女朋友

女人先咁諗
我係男既 你咁淫搵sp. 咁岩搵著我 宜家咁講 點知比你埋左身你會唔會再搵 之前又比幾多人砌過 可以短玩 玩盡 但唔會結婚

臭雞搵人埋單

通常對自己唔在乎嘅人嗰陣EQ最高

事實 不過好多人唔肯接受
我未係你條仔都屌得 做咩要同你一齊

忘記個SP, 識過第二個

斬 冇結果

真..
其實思想上男女冇平等過

驚你走無得屌

此 post 已完

Lm

咁撚多5p同支那字無人屌？
咁我屌
嘎你老母
穩你老母
字都唔撚識打抵你做雞啦

穩乜撚

同前度做係做Sp 變咗做情侶
上個月情人節分咗手
因為佢出去搵Sp
我覺得由Sp變情侶要預咗都係會分手收場

利申：一齊個陣都捉過佢幾次而我都為咗報仇都有搵
最後今年我覺得咁樣關係唔健康決定正式分手

支那閪開post 但係竟然有護主狗
可能想R閪屌

佢好叻？讀書都？

又米又甘 大陸狗嚟

私有player

五乜撚嘢？
抵死啦支那mk閪
人哋當你肉便器咋
你幾時見過有男人會叫飛機杯做女朋友？

唔洗錢屌人隻蟹有咩on9

高質但單身 你信？

我都覺個男仔結左婚or有拍左好耐嘅女朋友

樓主打5P似暗示自己假膠

連登仔iq 200
eq 0

好感其實好低層次。
往往不會變做愛

樓主 回頭是岸呀

樓主is just a 窿

有好感都唔同你一齊啦 咁易比人上
都唔知出面有幾多襟兄弟
由你做sp開始就係犯賤架啦

搵女友緊係搵個乾淨 唔通搵你啲烏糟西咩

出第一個PO就咁膠
曬晒D維穩費
DLLM

SP就SP啦，做乜鬼男女朋友

其實男女平等唔係指一樣係講緊權利同義務

gay

連自己感情都未控制到學咩人搵sp
sp又好 fwb又好 純粹解決生理需要
就算喺張床講我愛你都只係為快感
落咗床你地咩都唔係
就算平時有聯絡都別上心喇
強烈建議樓豬都係正正經經搵返個人拍拖
呢啲關係唔啱你玩

我沉左sl
你又話點算啦

其實唔一定嘅

Keep左幾耐？

何必做到自己咁低賤

你依家當斷不斷 以後你仲死得慘

好彩嘅佢同你斷絕關係 你傷心一排好番
唔好彩嘅佢玩鳩你 咁你有排傷

點都sad ending

一見到大陸用語即刻負皮

嘎 <<<< 100%支那人

成功例子

其實都好嘅，兩個鐘意亂搞嘅人拉埋天窗，咁出面個世界就少左啲綠色機會

有sp犯法？人地鍾意關你撚事？

兒登仔妒忌人有sp

ok

呢位絲打好大怨氣，好似啲上左年紀嘅師奶見到人拍拖就發脾氣
人地有sp就鬧人cheap
人地真心鍾意又點到你judge呢？

你做乜9人地都係講事實

支那狗？

中晒

唔沉船就叫ons la

一睇就知邊個最大怨氣

搵sp 抵撚死

佢做鴨？

stable sp

小心生花柳呀 on9 !

臭雞一隻 拉

以前個post

係 又話我妒忌佢有sp
傻仔黎既 妒忌人地去叫雞做乜姐？
屌個西有乜好妒忌

幾時開始沉船係講sp

可能係3個窿呢

死臭雞

想問下你屋企要買食野用既餐具 係買全新定去茶記買？

咁佢開post問呀嘛

都係p牌的background?

搵 咁

5p字都冇人屌

女人就係咁
鍾意聽呢d

唔好話男定女
你會對一個你真正重視嘅人隨口up d你冇自信守到嘅誠諾咩？
但係對一個萍水相逢仲要有得砌嘅女面前
係up乜都得架
因為之後我落左樓去邊你已經唔知道

五乜撚

唔會修成正果架喎